[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2650)

正評乜乜乜

推

大佬,. 刷咁多. 唔識數好正常姐

Slow

幫手開 1001 個條撚樣唔開

防衛者2-1 OR 2-2 開大
勁菜會贏2-1
朗尼0C 完場

朗尼隊

早知我拎1001

咁你又唔拎

其實開po真係唔洗打標題 你個名隔離有3點 禁落去就係

買左2場阿甲上盤

天主大波又針

天主教快入啦

天主大波24

又天光禁賭法真係會死

天主教大波升盤引大船

冇開過啲人未必知

贏錢就唔會
輸錢就會死

如果華拉條仆街2:1我一早訓左

係咪要買你自己對家

屌. 唔記得左

聖達菲聯應該買盤穩過大波..

屌你老母咩3場0:0

因為我買左

半大只需5分鐘 快手

競賽遲開姐係賣分，上盤針

相信自己
唔開大都開上盤呀

競大波大船？

價錢傾唔岩, 唔賣
上盤CASHED

冇波入點開上盤

1:0我都ok

其實我都買左上盤 所以……

傾唔啱諗住準時開點知最後傾啱所以遲開，上盤針

ok訓先咁

訓左點玩朗尼朋友隊

全部00，針！

2場阿甲開到上盤咩都得

防衛
勁菜

你買乜。 有d驚你

角細

美職買細
琴晚好似全大

點啊
入波啦喂

所以佢咪輸

係呢輪突然開哂角大姐
朗隊不嬲少角. 唔驚

半和3X1 CASHED

屌你老母 半大呃錢 好彩3場都半細 冇咁痛

競賽遲開扮賣分引主 上盤cashed

次次轉用電腦睇球探都睇錯野 以為好開心入波原來角球黎

一貼飛又針
屌

古里高聯真係估你唔到，仲未失波

競賽防衛一齊賣分，上盤針

唔洗

職賭

reading week

要返工不過唔駛訓

9點要去head office開會但漏左野係公司依家要番去攞

國米16c?

1球都冇 賭撚咩

咁早

左上角有game玩

15

屌你老母啦 3場半和

天主教半主針

先JUMP 一場防衛者大波

on9 game 難玩到

又要追數

咩十幾場大波 半場俾粒得先啦

話左一追就會斷
好邪

原本都仲贏注錢 之後連輸10注呢排都係唔玩過關

咁早踢D球員未訓醒點識入波..

上盤

半場一球都無點大波

長賭必輸

屌你老母3場半和

天主教開到大 我轉信天主教

說個笑話 5點3場半大

痴撚線3場0比0

1球都冇點叫？

笑唔出

好邪呀

上盤真係針

訓啦手足
今日d盤咁正氣 都要輸錢

jump tgt

陣間有野做冇得訓

勁菜唔入俾對家入

好似有6隊防衛者踢緊波咁

2場阿甲上盤開比我啦

無得買盧保係好彩定唔好彩

屌0:0

有冇十二碼

半和黨又係大贏家

靜

半0全3 ok?

屌 做乜撚野今日咁多半大
而家1粒都冇

夜晚同朝早波原來要掉轉買

朗尼朋友隊作客10場都未贏過cla

3場都半細 安慰d

下半場進攻者ok?
半0全3

幾時都話.. 買完一條過關. 要買多條全對家既過關

普埃1-0

首先你要確保佢100%全開對家先

原本過關有買佢但衰左國米果場

朗隊 18場作客得1勝 我屌

防衛者2.5b
5抽2 $100

我

lm

阿甲上盤上

我了

Lm

普埃2-0

1830 華盛頓聯有無同路

乜野1830

...
sor 未撚訓醒

想要 平手買高水定律

巴打係咪唔係香港

屌3場下盤細波？

國米仲未派想點

壞撚曬

集體00

派左啦

即係我過關真係得$241？

屌你兩場阿甲一齊00？咁不如直接俾競賽會拎冠啦屌

696晉級！！！

角未派

未派角

三場00啊笨

角未派 狗會數緊

3場0比0真係難賭

防衛者次次半一都係撚狗 要叫到出血先俾一粒你羸半格

今場操盤手訓左覺冇斬到

天主教入未
防衛者入未
堤格大球未

問下都屌

屌你做乜撚野 輸到傻撚咗？

屌阿甲想點

冇錢贏過唔洗數

一朝早唔好嘈啦一人少句

剩返兩場唔撚識賭
睇個av去訓算

0-1勁菜

比你拋窒走咗去計
派都唔撚派你啦串柒柒

終於有一粒

競賽goal，防衛再唔入就冇冠了

防衛者差你快撚d

🐯仲要針埋

奧蘭多 d飛幾硬剩

競賽對家龍門送大禮

咁我又可以屌你on9啊？

屌天主教入未

防衛仲唔入想點撚樣

奧蘭多不敗估和 2:2

屌全日唯一一場00都買中

仲有防衛者

係咪仲未有國米角

開全大未

狗會未派

國米仲唔派做乜9? 求其減一兩隻角都照開到10.5b啦

唔好提 成日臨尾先黎7

防衛者唔撚洗拎加要空難

點撚樣買早場 做乜鳩狗會

盧保斯追和ok?

天主教奇蹟大波

呢個就算啦

防衛者仲未識入

墨假

防衛屌你老母入啦

好快3:3

墨超成日都有

未開波

未開波咪買到囉

美職例遲

防衛者變進攻者入波未？

天主教伏到

你老母0:0

屌你防衛者同天主教一齊00？屌你老母防衛者入啦臭閪讓半一開00

奧蘭多城2.5/3b

防衛者立即入球

屌你老母臭閪防衛者知競賽拎硬即刻放棄比賽

佢都無得出

2.5b只需3分鐘

主win都難

防衛者真係抵你冇冠拎，臭閪隊知冇得爭冠就放棄比賽

入啦臭閪者

天主教 0-0 ft

屌你獲獲都要絕殺 唔好咁啦

波膽：2比0
盧保斯近3次主獲的聯賽，平均每仗攻入2.33球，普埃布拉則在今季5次作客聯賽之中，其中3仗食白果。今仗不如一試主勝2比0波膽。

屌你狗會. 人地半場數夠3粒

跑步會 / 防衛者
2揀一都錯
抵你冇冠
垃圾隊

朗尼朋友隊

盤其實一定係揀RUNNING MAN 最多咪輸半

防衛者我就大波同下盤揀左大波

01

美職角細?

華盛頓goal
1-0

0-1 朗尼隊

美職快手比多球啦
過埋7:30兩場半大

防衛者入一球睇下ok?

朗尼朋友隊角大？

比半格黎都好

俾多次絕殺
ok?

墨超咁快jump

朗尼都入埋，4x1爭防衛，屌你老母入啦死臭閪

蘭尼原來去左奧蘭多 又錯失一次黃金機會

防衛狗入味

秒入會細波
定律架

唔好呀

聖達菲聯GOAL 埋.. 下盤穩如狗. 又揀錯

進攻者反級開大啦

被人入埋

垃圾防衛者

56I

屌你老母 防衛

好假呀d波

其實聖達菲聯咁搏做咩

撚賭仔

56k

衝破防衛

防衛者廢姐

仲要俾人絕殺埋屌你老母

提格追和我屌老虎

反正都輸就是撚旦

墨超有無4:3劇本 半場就分勝負好咩

1-1 聖

防衛者仲有1分鐘入多粒

炸埋

有撚用咩屌你老母臭閪

FAKE埋. 屌你

唔撚係卦

屌你老母咩防衛者真係唔死都冇用

9賽會完場未

11

笑死 racing和左

屌你阿甲針哂

RUNNING MAN 又俾人絕殺.
屌你兩隊垃圾唔好學人爭冠啦好嗎.
笑死人啦

已經唔記得輸左幾多

屌你老母競賽同防衛一齊閪，正仆街

兩隊一齊和留返最尾一場

競賽

上盤2x1

世界級假波

又係1-1

防衛者入黎做乜

屌

朗尼同蘭尼 33 32歲已經淪落到去美職

昔日隊友丙朗仲要大過佢地 依然咁堅

一齊和

睇直播似送

兩場1:1. 屌你老母好好玩呀

終極禁屌都係和

屌阿甲最後一場係防衛對競賽，今場兩隊突登和波扮野

On 9 咁都要嘔返出來

兩場都補6,7分鐘. 劇本波黎. 屌

無用 Racing 盃已拎

世紀假波又出現

朗尼隊ng?

已經拎左冠啦唔係咩?

兩場下盤

會唔會太假競賽和完 防衛都一齊和

盧保有無機連入四粒

兩隊扮哂野屌你老母

傾好左

黑撚過西

Dc半大未

原來係你仲買左咩

3場半0全細下盤全和 代表D咩

有機

屌角米場角唔撚派想點

狗會又慢慢數角

等派彩買撚晒美職角大

派左喇

睇到了 點睇美職角

唔賭住 等今晚算

DC 20

朗尼2-0

02朗隊

半大CASHED

射得好靚

朗尼朋友隊勁到..

DC 角細穩如狗

02

岩岩未派角買得平時注碼既三份一

我信朗肥

半大!!!!!!!!!!!

朗尼>蘭尼

半大買少左 有贏就算

全客盤

插水呃罰球 射入 朗尼一手包辦

0730 上盤

第三球可能係朗尼入

DC正氣到

再追ng

要買角既話
建議買細

3x4 收返60 蚊 競賽絕殺輸半我屌

黑閪搭沉船 收手啦你地

墨假04

阿甲假波唔派？

03未
等收錢

華盛頓盤收錢

等下啦屌 完場一陣就問問問

伊巴朋友隊信唔信得過？

仲有3.5買咁好?

可能有咩啟示

好恐怖

訓身，派錢

2隊都唔識刷角架?半1全10得唔得

不了 7.5s

半場不嬲開大兩粒盤架喎

DC 0失波 cls

朗尼朋友隊派錢波嚟

記得有人話dc 十幾場一勝

6.5b想追

智假快入

DC 6.5b想買

手殘入左6.5s

入7.5盡地一煲算

智甲客屌打

等5.5啦 唔洗咁快

輸到神經失常入左6.5s

可能好事黎 祝贏

客盤補定高手反cup先

琴日買既角一係就買細下半場狂爆一係就買大下半場冰到實

可能買嘅時機錯

真係拉素贏。唉

2c

美職實有角既

智利客襟屌？

奧撚多仲未破蛋

讓緊主 gel duck

智假肯入未
半大到 5抽2 $100

me

3c

伊布朋友隊強陣？

嘩屌訓醒買波原來買咗9.5s唔係9.5b 希望可以頂到完場了

仆你個街皇馬3比2

1:2

咁小人既手足未訓醒

shit 3.5冇入手

444

4c

買左客盤 3.5細

支持

智甲屌你老母

乜撚都唔俾我跳 好撚嘢 我唔買緊嗰陣你都唔封dllm

頂住

大煙到 睇唔到

on9美國佬

咁一定爆角

邊隊放煙花

笑撚咗

主

屌你老母阿甲 終極假波

斬未

入波一定放

咩都睇唔到 唔好話踢波

其實放煙花果d人會唔會俾食Q捉出場架

想入6.5b..

成班放好難捉架下話

2-2 啦屌

我都想入忍緊手

唔好 力頂

銀河屈機陣

ok 咁買對家

點屈法，手足訓醒了嗎

伊巴一個屌打

我入左 好後悔

唔係請笑主隊客場失10粒，好想all in

祝贏

gel定都得啦 因為我入左6.5s

客隊

跳咗船了 冇乜本唔想下下練心咁搏

9.5s有冇得gel

5c

-2

屌你老母請完5c收返我請既嘢

角大一足水就有角 狗會準撚到癲

屌 咁都追唔和

難d

3粒力頂

廢老正選

力頂7.5s

7c派5k

收嗲啦

6c

重注左3.5細
應該收錢

究竟傷停定正選啊球探

用左程式計今場得3球
中撚柒硬
快買細收息

你幾撚時死

ForzA有佢 正前

買廢老隊了

朗隊力頂

主刷撚完未

你全家死撚晒都未到我

5點3場和波 屌柒佢地 智甲同阿甲 屌你老母

7.5s震緊

中硬
Gel得

6.5s

手足頂住

-2c 連c呀！！

點解3.5細送錢但冇人識汁

7c

朗肥頂住

奧 ng

買左客勝收錢
好感動 頂左好耐
舒服晒

比條生路黎

真係gel得了
唔信咁都2-2 到

咁-1c，OK?

反得好假

完場先gel啦

6.5b cashed

收聲啦 奧ng

比你講中左

咁就8c

8c 屌你老母半1全8
主隊刷完咪又係輸

7.5s bomb

冇可能
咁都2-2到裸跑又點話

7.5b 2.29倍

重傷去緊ifc

咁樣8角

6.5 7.5收 係要細注先中

廢老ebar

DC盤收錢

2-1ft 99%

寧願追大都唔會追細 成撚日補時補到有角先吹

3.5細 齊收

3:2添啊

無買6.5 7.5唔敢落手

一定啦
都90分鐘了

7.5b cashed

輸撚傻左？

無問7.5

咁撚樣爆我角 買大果陣又唔見有連刷

6.5b 2倍

一陣買廢老角大

中左客勝同3.5細

爆撚完1角就停 好波呀屌你

美職完未

dc 全場俾人屌打
朗隊carry

嘩屌睇一睇利記精華冇啦啦8c 9.5s頂實啊

LA銀河
有冇同路

唔敢買銀河

半大算

gchi

銀河好似又變巨艦

銀河半大全大

智假junped

買廢老隊了456對家客隊作客3場失10粒

8.5s 最尾驚到震 90個apps係咁響

哥甘保全格ok?

9點有冇船上？

斬樹大船

有鐵達尼， 上唔上

入埋就訓 齊屌

大波100% 客盤輸100%比哂心水大家贏錢，唔係咁都唔邊買啊手足

智甲屌你老母 0-0食屎狗

銀河艦隊 上船

上船了

諗緊上唔上0.5/1b

智假d 大細係最撚難賭

可以再等等2隊入波時間都係80分鐘後最高

Near, far, wherever you are
I believe that the heart does go on

斬木佬召集

不了銀河 艦隊456

10.5b算

今年既斬木佬已經唔係大家熟悉既斬木佬

哈馬比穏唔穏

銀河最後召集

智甲0:0 ft?

銀河半膽2-0

大角細波

銀河

已上LA galaxy 大船

哥甘fg

屌你彪哥貼飛

bill 哥d馬唔多ok

上1船了

上呀伊巴朋友隊

智甲兩隊識入波？

屌 大船冇了

出事了

大船了 大船了

銀河 半大 全大

超重，彪哥上左船

今鋪gg

屌 比彪哥偷偷地上左船

要求退錢

我都上左準備沉

彪哥反底ok?

仆街又上左船變大船

競技會 又俾人90分鐘殺

伊巴休息？

智甲 1:0 抽1派100

有出

Me

LM

meee

銀河都買

利申 斬木

我不入地獄，誰入地獄

睇黎伐木先係世紀大船

智甲主守和都偷笑

兩邊都航母？

木船

斬木禁屌

美職快入

銀河直屌11.5b

角球 上半入細 下半補大？

屌 又係你 智甲俾你燈撚左一獲

智甲係唔係唔識入波

冇買智甲

阿甲 自膠
咩2-1 2-2 最後兩場1-1 屌

gg 一球都冇 玩完

劈木佬不敗

智甲主

點解會信銀河？

升到8.25，當我地係咩
再入貨！

LA角大針

因為佢對家都唔多信得過

斬木佬唔多OK

9.5s準備練心

唔敢再買

111

10.5s頂到尾唔該 訓先

sor 睇錯

戰神上呀

0c...

8.5B全面進場

又撚人

兩場0比0不如唔好踢

智甲會唔識入波

1

銀河中柱

開即場精選果然無好野

連c雅起身開工

真 1c

真1c

銀河唔入比人入啦

半大 全大 24

咸爺係咪復岀

智假真係00

戰神快入

入未呀屌

點解可以全日角大

屌開始連c

最中意佢連c

銀河barcode式角球

繼續啦 唔好手軟

大波大角完

外圍封?

屌你地用咩撚野app
Barcode 式

等收錢

11.5追唔追好

睇下佢個名

有冇link

半大已死

唉

半大只需五分鐘

銀河巨艦沉了

完全唔知而家即場有咩好買

2.5b準備上船

輸淨70 蚊又要起機了

個個貼晒飛做乜撚野

12.5s

係

斬木 fg

想買角大又驚佢冰

諗住即場先落手 但波又冇 角又慢慢刷
銀河戰艦？

次次想等佢轉又刷左

美職依家都唔好賭
上年賭銀河爽到， 場場半大， 場場都入456 粒 入得失得

依家d 美職都係妹妹下

場波好撚悶

銀河除左大腳揾伊巴仲有冇招

nba未 2.5b上左船

銀河12m

LA 12m

咪炒

伊巴搏到12m

大船goalll

1 0

踢左三十分鐘都用緊呢招

半大重燃希望

咁多12m

LA GGGGOOOAAALLLLL

開始妹了

伊巴朋友隊 成隊都只係靠廢老

Goal

goalllll 上盤+大波 quickkk

廢老主射132m冇問題啦

Santos 扭過十一個

求下你 入多粒

132

俾多兩球 2.5b

半大3抽1 $100
快入

之後伐木佬ng

屌又係呢句 對上果次美職買半大又係見到你呢句
最後半場1:0

cup

請不要消失希望

易到
有d 想gel

今場好似得細佬？

買果下已經知收得錢啦

買咩

cls 又ge l

大波gogogo

LA galaxy

巴打終於唔買細

唔入比人入

斬木佬做咩渣左咁多

咪gel呀，dllm

LA繼續入

美職點會買細

半一上盤

入波未呀屌 妹妹下妹左成個上半場

LA入多粒

今年唔知點解咁廢

半大已死

淨係靠12m

開半大 #888 $500

係！ 銀河都死

屌銀河3-0 ok?

批准

角呢屌

一貼飛真係邪撚到 冰足15分鐘
屌

比多粒

快入波 半大全大

幾耐先888

邊撚個貼啊

銀河全格ok?

上面大把人貼 開硬架咩 屌你

咪係 貼飛做乜柒

銀河啊

半大派2k

斬木佬

Lm先

做乜撚野一入波就停哂

Block啦 報假又假派 仲有人未block

銀河半大夏天就去洛杉磯

銀河比多粒

10.5大 #1001 $100

傻9智甲又00

入呀LA

Goal!!!!

1:1

Goalllll

Wahhhh 1;1

GOALLLLLL 我木

伐木

多謝提醒

半大巴打收錢

屌你老母LA

半客整多粒

on9

半大goallllllll

半大GOAL

diu

有人派了

半大就冇全格想點

講真 開到就好快#888架啦

抵你死 冰角球

一陣抽 大家贏多d

半大

有one two先係好波

半大全大真美職

易撚到 入得咁輕鬆

888

LA今場唔掂

伐木佬

多謝你

咁樣半大
銀河戰艦喎

3-1 ok?

銀河鐵達尼

點解銀河踢到冇中場咁款

想入角大

M狗又輸

銀河靠12m先入 垃撚圾

睇live好似有越位

有冇人貼下盤飛

LA贏波集氣

理得佢 入咪得

半一撚狗盤 即場主w仲高水過全格

冇人買， 點貼

屌啲角去曬邊

無端端冰左角

角球呢...

多數買大波

咩叫又 我尋晚贏wor

ip唔撚洗check 實話我燈佢
但聽講佢買羅馬豬到呢

睇黎似2-1 半格

有都偷笑啦

似大波格

有睇直播都知la真係唔掂成日想搵廢老進攻手段又單1又唔入肉

追和下半埸 好快爆C

3:2ok？

買咗3/3.5細 又要練心等位跳

冰左20分鐘 下半場刷ok?

買左2.5b

3.5s 1.5

唔得

喂球王呂布呢？

隻手包左

妹撚到咁不如腰斬

大家都有買半大？

買左主客同主和

半4全11ok?

gun

9.5b ok?

半大cashed

12c

頭先都半1全8 應該得

講起呢場就火 腦殘買左大注角細

條撚樣又黎

2.5b 3.5b

半大收錢

已BLOCK

同路

客隊win有4倍補返小小算今場唔似會打和，銀河條後防廢到唔係廢老駁到12m依家客01緊

其實你不如unblock我check吓record先啦柒頭

追和都唔買 等幾時買？

諗緊轟唔轟10.5

屌你老母伊巴下半場456佢啦

LA快入

La 4:1 confirmed

伐木全格巴打有冇支持

主Ng 派3k

LA件廢老踢唔踢到全場呀

下盤

我派比你 冥通

補了補了

利記半4全13 9.5b輕鬆

上盤補和？

依家先補？

補客w

希望 輕鬆啲贏返次唔撚得

係補岩岩1：0要補啦

啱啱贏緊一粒唔補依家先補

上盤輸緊喎 點叫補

4c之後冰左咁撚耐

準備

怕羊太多

No me 重抽

睇定啲先補 美職好撚大變化

我了，謝！

巴打麻煩tg

有補未怕遲

加碼啦 腦細

次次都係咁

次次抽多d都唔中
朝早兩次5抽2都收皮
中親都係3抽1
下回請早

10.5 仲高水過365？

手持11.5

Same

10.5 11.5 12.5

想入9.5b 點睇

有古惑

姐係唔會開得出..

馬會冇死錯人架 針了

開波

下半會唔會有6隻c

jump jump 無我份

LA上啊

8

擦c啊

收到風3：1

要有啦屌

ok gun

開波！

角啊屌

伊巴入未

有c未？

3.5大

斬木佬上呀

10.5b

88

..

Ccccccc

中左#888

最好10 啦 但10.5 手足就慘

NBA

Jump 擦過

9.5都咁高水

手持10. 5 11.5 12.5

Jump

888針 可以專心賭波

B or small..

講左好快爆 留tg

想入 有冇人可以阻止我

一齊叫爆佢

主ng吧

上呀LA

Big

b la

一齊叫啦

廢老入未

入左9.5b

比角啦

斬木佬ng

銀河踢落無斬木佬咁好

Cccccc

賭左成晚贏得300

連c 雅

好過輸3k

唔洗你輸仲怨

倒輸

中 邊位巴打派

屌 上場下半係咁爆今場就冰

可以食m記加大了

派我

刷角未

CD-ROM

邊個派你都唔知就留888職乞

cccccccccccccccc

重抽

乞埋乞埋好過返工

8.5?

派我啦 #888 + 1

擦角未

我蒲頭多過你啦 職乞都唔會係cd rom

球證食角

朝早D波真係特別西

派我啦 #888 - 1

派我啦#888-4

未見過你

入多三粒啦屌

一人一半 ok?

遲左起身
冇搶888添

角大已死

抽我

Jm9

球證買撚左好多角細 係咁食

入未

你遲咗，已經派左我

睇返上面有人gel 8.5 9.5 10.5
等7.5先入

銀河ng?

Feel到半2全2

5c 刷角開始

一入角細就有角

銀河開始上力

個條友真係on9

Gchi

一齊

下次努力

半一上盤撚狗

兩隊快啲入

Ccccc

半場入左主Ng,早知入遲d

刷角啊屌

救完角未

如果開1:1會點

召喚基老陳

排定隊上ifc

會和波

角角角。角角角角角角，角角角